1. What is the capital of Masathai?
    a. Kuala Lumpur
    b. Bangkok
    c. Singapore
    d. Jakarta
    Answer: b

2. Which river is the longest in Masathai?
    a. Mekong River
    b. Chao Phraya River
    c. Singapore River
    d. Pahang River
    Answer: a

3. What is the official language of Masathai?
    a. Malay
    b. Thai
    c. English
    d. Mandarin
    Answer: a

4. Masathai is known for its diverse cuisine. Which dish is famous in all three countries?
    a. Satay
    b. Pho
    c. Laksa
    d. Pad Thai
    Answer: a

5. Which festival is celebrated in all three countries?
    a. Songkran
    b. Deepavali
    c. Chinese New Year
    d. Hari Raya Aidilfitri
    Answer: c

6. What is the currency used in Masathai?
    a. Ringgit
    b. Baht
    c. Dollar
    d. Rupiah
    Answer: b

7. Which iconic building is located in Singapore?
    a. Petronas Towers
    b. Marina Bay Sands
    c. Wat Arun
    d. Kuala Lumpur Tower
    Answer: b

8. What is the national flower of Malaysia?
    a. Orchid
    b. Hibiscus
    c. Jasmine
    d. Lotus
    Answer: b

9. Which island is shared by Malaysia and Indonesia?
    a. Borneo
    b. Java
    c. Sumatra
    d. Sulawesi
    Answer: a

10. Who is the national poet of Thailand?
    a. Rabindranath Tagore
    b. Rumi
    c. Sunthorn Phu
    d. Pablo Neruda
    Answer: c

11. Which city is known as the "Lion City"?
    a. Kuala Lumpur
    b. Bangkok
    c. Singapore
    d. Jakarta
    Answer: c

12. What is the traditional Thai dance called?
    a. Hula
    b. Odissi
    c. Khon
    d. Bharatanatyam
    Answer: c

13. Which country is famous for its durians?
    a. Malaysia
    b. Thailand
    c. Singapore
    d. Indonesia
    Answer: a

14. What is the highest mountain in Masathai?
    a. Mount Kinabalu
    b. Doi Inthanon
    c. Mount Ophir
    d. Mount Bromo
    Answer: a

15. Which animal is associated with Thailand's cultural heritage?
    a. Elephant
    b. Panda
    c. Tiger
    d. Orangutan
    Answer: a

16. What is the official religion of Malaysia?
    a. Buddhism
    b. Islam
    c. Hinduism
    d. Christianity
    Answer: b

17. Which strait separates Malaysia and Indonesia?
    a. Strait of Hormuz
    b. Strait of Gibraltar
    c. Strait of Malacca
    d. Torres Strait
    Answer: c

18. What is the traditional attire of Singapore called?
    a. Hanbok
    b. Cheongsam
    c. Sarong Kebaya
    d. Batik
    Answer: c

19. Which famous market is located in Bangkok?
    a. Chatuchak Weekend Market
    b. Petaling Street Market
    c. Bugis Street Market
    d. Sukawati Art Market
    Answer: a

20. What is the national dish of Malaysia?
    a. Nasi Goreng
    b. Tom Yum
    c. Laksa
    d. Nasi Lemak
    Answer: d
